想統計下到底有幾多人喺連登俾人話過係阿Sir？

入親d post 三句唔埋兩句就話人係狗

Yes Sir

pprb用咩email登記連登？

試過俾兒登仔屈係鳩硬sir

Pc9527@hkpolicedog.com掛

我係阿sir 國安 五毛 pr公司 藍店職員 泛民打手 熱狗 左膠
真係好撚忙

袋低蛇

今次嘩慢

我囉
俾料放水提人要食沙律都俾人話啊sir